估唔到最後拯救香港真係要靠nben去放針

nben 將私伙野混入去
黃絲全部唔打

拉

幫賓拉

點解唔推

咪推啦

推畀更多人拉

唔推邊有人拉

拉nben啦